識唔識咩係聲東擊西？

今晚遍地好過比黑警圍！

講到口臭。。。。

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

嘿嘿嘿
你以為蘭咩坊咩
其實今晚九龍呀

你以為我真係去九龍
其實我去左屯門